所有男同志注意以下帳戶人物

以下人會假扮警察向你套料，
認住電話同相

假扮警察???
定係你想講假扮同志?